[突發]深水埗運動場對出行人路開始痴膠水

岩岩諗住落街食飯見到

問左問應該係路政條友係咪成條路痴哂，佢話係

同場加映晏就拆鐵欄

其實都無咩特別，循例報告一下

811見